恥笑特朗普同希特拉加埋票數都唔夠梁振英多

重話美國係民主大國，咪又係小圈子選舉

你講緊乜鳩???

咪就係 加埋都係得600幾張票